［警世］記唔記得2018年補選點解姚松炎會輸？就係因為個個都以為贏硬

見到連登好多po都講到區選好多區選贏硬咁 真係得啖笑 當年個個都以為姚松炎贏硬 但忘記左選舉就係錢同資源多果面就有極大優勢 就好似何妖單野個noise係幾日內就係藍黃絲同中年老年人廣泛流傳 區議員趙家賢受襲就無曬聲氣 即使而家民意企曬係民主派果邊 都唔可以掉以輕心 因為我地既對手唔單單係奶共派 而係有一堆國家宣傳機器同大量資金backup既奶共派

100萬新移民的確係有影響
但仲有幾百萬比較少去主動接觸資訊既人
佢地只會用比較懶既途徑 好似ccttb同候選人既宣傳
呢個時候資源就變得好重要
唔可以未打就當輸